[無圖] 旺中公仔前面裝香？！

行旺中三樓見到有間鋪頭前面放咗隻熊喺地下 前面裝咗香 想問各位巴絲打知唔知有無特別意思